一人一句睇現今愛情

其實偷食出軌係咪好正常嘅事

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

黑鏡第五季

探討更多可能嘅伴侶關係

劇情似刀劍

唏噓

睇樣就上

有靚女唔上咩

無童話故事式戀愛

Sad

女仔見靚仔都會上？

我相信係有好男仔嘅

我相信有

要睇對方都上唔上心

希望你會遇到

多謝你
你都要遇到

唔信嘅人，永遠唔會遇到

點解咁講... 做你嘅聆聽者

當你遇到1個，2個都係咁⋯已經再無信心比第3個

唔好咁啦
會有好咖